大家覺得達哥邊條片最好笑?

Dicky仔輪迴哇差人射死左

仲有watch dogs自拍fail

潮文就一定係腎者之石

相信係話自己達朝已完再做送禮勤送禮比達迷果段

咁樣貼返出嚟反而仲令人心酸

香港人過去半年已經失去咗好多嘢
以前好多拎香港、本土情懷作招來嘅都露出奶共屎眼嘅底牌

Show Blocked User - 法國賭神
Show Blocked User - 右手邊個人意見
Show Blocked User - 我是腸
Show Blocked User - Mr.Mean
迖狗

呢隻弱智仔邊個生架
塞返入個閪到喇周圍賴屎

Dicky仔真心好笑到仆街

系, 達哥真心高質

仲有呢段, 扮睇唔到我要真普選同毋忘六四演技好到笑死我

收皮啦达

屍人 outlast全系列 其他一般

開個POST，搵幾個打手就想洗底

迖犬收撚皮啦

拉

達你老母臭閪呀冚家剷

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

達哥幾時開返台
好掛住佢

支持達哥復出打莎木3

最好笑應該係引戰狗

Who

收皮啦奶共达打手

收皮啦 达狗

送禮物嗰條

睇返真係好傷心，以前晚晚同老婆睇達哥

一直關注中最好笑

其實佢都收咗皮㗎啦，仲點翻身吖
而家講唔講政治嘢都死

收皮啦迖犬打手

走啦引戰狗

當年外國讀書晚晚睇佢，曾經俾咗好多開心嘅回憶我
估唔到佢今日咁對兄弟

其實好多都好高質

大鬧引戰狗條片最好笑

一直關注事件

引戰狗抵鬧
成班波台賤種

拉
垃圾狗

以前睇卡關達，而家睇仇思達

屌你仇狗件垃圾都唔撚係好人啦,牆頭草私怨撚

我知，但係佢而家d片講得幾好又跟得出面夠貼，咪睇下

blocked

watch dog 1，行埋去電箱自爆
仲有far cry 5一大堆

Far cry有咩出名😂😂

一定係瞓覺狗

笑到PK

呢條柒頭抵佢收皮啦 連自己係咩市場定位都未知 得失自己班主流觀眾
講野又on9又無喱頭 紅過一排已經係奇蹟

我支持達哥開台
你現在可以block我了

貼條撚

貼條撚
明明同黨鐵做生意

咦達哥想開返台咩，ok 冇問題一定支持

到時我會持續關注

皇天擊殺

不了

仲有打人下體

真心far cry呢隻爛驚都可以玩得好笑
係得達叔先做到
又諗起打邪教條女

又大和解

達朝滅亡個段睇完真心覺得好反感
真心點解一件自己做錯左既事都可以拎黎當宣傳
自睇左條片後連佢以前既人中6都唔想再loop

支那林狗又上黎試水溫

假喊呢段片每次睇都笑

一滴眼淚都冇笑死

屌佢老母 個幾下假笑。。。講又落敢講 又要拉個鏡頭去睇

無

呢條真心好笑

佢已經係時代的眼淚

波台狗係連登的笑話